要求bam高葵株式會社

成日係d post 度留d無實際既野 例如123 ,,,
感到好煩擾，有阻正常會員討論

支持

主義啊 交盲

admin話盡量唔bam人，

一定要bam啦

人嚟同我拖高葵出去打

得 見獲屌獲

admin話唔bam

叫我哋自己block

支持BAM高葵 同 支持DQ梁游 有咩分別?

Block撚左啦傻閪屌你老母五毛
我只係唔想見到你督眼督鼻呀

呢個post證明lihkg都重有正常人，識得分高葵株式會社呢挺垃圾低賤attention whore

第一日已經block撚左條傻鳩

呢條柒頭皮係特登打呢啲別字

123

Block左佢咪算囉

置頂

長期置頂

條友係咪戇鳩

梁游至少做過議員，你拎件垃圾同前議員比？

乜樓主仲未block鳩條on9咩

123’·‘

抵佢毀容

投票最公平

Bam +1

開個斷頭台俾用家投票bam人啦
好多煩膠五毛過緊嚟

block左一了百了

伯母認同

我覺得唔應該叫admin bam囉
請善用封鎖功能

重係度也文也武

已ban
玩單機啦你

雖然我都睇唔順眼隻5毛好耐,但bam就可免則免喇 廢事有位比人入話呢度係一言堂 block左佢咪耳根清淨

一早block左條煩膠5毛狗

,,,

開壇第一日就block柒左條仆街

項唔順 一定要bam

直接block撚左條廢9

條垃圾遲早比人BAN
之前先比ADMIN開PO點名
佢唔玩得耐

一早block左